大家一定要關心當日有出去既人！

如果你認識第一次上街義士
佢可能呢幾日訓覺都好差
訓前合埋眼就諗起啲畫面
又會發惡夢

因為呢啲畫面對佢哋好破碎
心裏面忍忍作痛但講唔到出黎

可能你佢仲會嬉皮笑臉
但你點都主動問下佢呢幾日休息點
叫佢分享下
你知佢係企得越前就愈要問
呢d畫面對你有冇影響
有咩「感覺」

有時可能有創傷後遺
但自己以為ok
但一直唔講未必係會慢慢忘記
有時可能會愈黎愈辛苦

繼續關心身邊既夥伴